擦鞋仔其實同乞衣有乜分別？

大家都乞